分享下求籤經歷

近排黑到仆街,病左成個月,去黃大仙求籤
但當日無聖杯借,搞到唔算太準
有冇巴絲求過籤.分亨下經歷

可能我條命生得差，求倒上簽冇好野，求倒下簽奶哂野

全部中簽
覺得車公準D咁